瞓覺

晚安

早抖啦

現在時間係23點55分

Sent

咁早

Sent what

Want 4

Did u copy ? over

休息下都好

點反彈

唉

Ohoh

做咩呀

唔想溫書 快快過埋考試

分配好時間 一時去玩放鬆下一時就集中精神專心溫陣書

點分好 我22號考

[black]另一科29 都幾難 點做好[/black]

2018仲訓覺

上乜撚嘢身

唔準sad

吹？

咩都唔想做

快d訓

得米

半日玩半日溫書

依加由最尾一科開始溫起睇一次先
之後大約用2-3日溫一科溫1-2次

聽日幾點開始溫好

姐係我呢家溫29個科先？

我會起身就溫 溫一份先刷牙食野 之後繼續溫
跟住睇下出唔出去玩/打陣機 有就玩 冇就溫

有時間就睇一次先 留個印象

Ok 咁我聽日開始溫

點解溫一份先刷牙食嘢
聽日木街出了

我屌你

屎忽鬼on9wai

訓著左

唔好醒

收嗲啦你

唔打on9仔

你應該問我點解打到字

因為你醒咗

🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

不照了 太帥了

係因為我抱著清醒進睡

幫我

就以血肉之軀去滿足知覺

幫乜

幫緊

過2招嚟睇下先

咁姐係係咪我聽日溫2科

點解88

你好型

唔洗

幫你

燒

屎忽鬼

我乜

唉 問得都有答案 sosad

陰陽插

千年

酸？

係 教我

投胎

好忙

小妹我

針一針就可以

會痛

少少痛都唔忍得 係咪男人黎

gay佬

唔講咁多 去溝女算

你都忍唔到你屎忽比人x la

預備好未

未試過
唔知道

筆鳥

咁姐係想試

On9wai?????

叻 要打起精神
我得閒都開始睇下書

唔好咁gay啦

我都好想睇書

呀呀呀呀呀呀呀呀

打起精神

唔好呻吟

點解我咁似癲佬

加油

嘩咁你都諗到

你幾點瞓幾點醒

花花

乜

？？

應該可以自然醒

呷醋？

？？？

下...？

我自然醒係一點

？？？？

上....？

中......？

？？？？？

我都差唔多 4點先返工

...... ?

-.-

搵錢養熊b

想發癲先咁

本身都...

想講咩呀你小心啲講嘢喎

話晒小妹都貌美如花 人見人愛個隻

唔好口出狂言唔該你

下.....？

屌 樓下架車好撚嘈呀 唔係偷車就咪搞事啦

青青 食唔食肥牛

哈 ....?

返得一陣 磨下時間咋

木港野......

關窗未

無啦啦食乜肥牛

幫媽手做家務

木：：：：：

我夾俾你

嚶嚶

關左 終於響完

都好 同媽媽整下野食

好波 唔好阻住熊熊瞓覺

family time

驚

笑

未熟嫁on9

惡4

咩料

牛唔怕喎

咪係 咁夜先黎響

放下假

果舊豬黎...

wtf

你有無um住熊熊對耳

爽爽

咩事呢嚶

點up gifffffffff

唔好咁話自己

我識

我係狗黎....................

醒啦喂

唔色¿
笑

Dllm

佢地走左入張被到

Teach me plzzzzz

姐係你抱佢入去

pmed

醒咗

Re jor

話說呢 我本HRM仲未睇完

教我

睇咗幾耐

比你發現到

之前睇左少少就冇睇過

幾時得閒再睇番呀

就瞓

wohoooo

點整架我又要玩

好87

Mr bean !?

Yes love him

Yes!!!!!!!!!!

好似好麻煩咁

No just copy the link

Where

Sleepy

cute 好鍾意d bb貓

U search the gif first, and copy it. Then copy to picture website, then 插入. Finish.

受cow嗎

你好好笑

小妹當然幽默

超

。。。。？？？

圖都睇唔到sad

得啦啦嚶嚶

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

報答朕既教導啦

呢個假期

幾時完？

以身相許啦

做咩自貼？

謝水水先

我做1。。。

當然無問題

好似1月15

我中意

好

咁耐

大力啲

gay撚到

join？

早抖啦大家

88

扔下我

好qq

我要你

識貨

出色

客氣 做我隻兵 一定要你

不要gay佬

唔做了。。

你就gay

你要做咩位呀

做咩好

早抖了

朕俾你揀

起身了

呢家先起身

加唔到你tg

我又加

？？加咩

賞色我？

早

仲喺床

當然

me2

唔想起

想食米線

幾時黎cow朕

我也是

溝緊女了

sad又拋下我